<名偵探柯南> 集中討論區3

故事簡介: 主角工藤新一原本是一位經常幫助警方破案的17歲高中生偵探；某一天和青梅竹馬的同班同學毛利蘭在熱帶樂園遊玩時目擊黑暗組織的可疑行動，獨自前往交易現場時卻遭另一名同夥從背後偷襲擊昏，並灌下代號為「APTX-4869」的神秘藥物。後來雖然倖免於死，但身體就此縮小為小學一年級時的模樣；情急之下化名為江戶川柯南，在鄰居阿笠博士的建議下，寄住在毛利蘭的父親毛利小五郎家中。同時他也憑藉著過人的推理能力，以及使用阿笠博士為他發明的各種道具，讓小五郎成為名偵探，並藉由平時的案件調查找尋有關黑暗組織的線索。 (Source: Wiki)

柯南fans留個名先

fan留名

留個名先

等復刊

好期待下年劇場版 基德

套戲係咪得返25 26呢兩日會上

優先場黎

lm
就嚟有得睇m22

買咗飛聽日睇 安室
點解香港隔咁撚耐先上

終於睇到

留名

依家先睇到530集，究竟我幾時先會到終點

飛動畫原創啦 一係淨睇主線集數先再睇番轉頭

希望下年m23早啲上

無咩所謂啦咪慢慢睇
我個陣睇左3年幾先到500頭
係見就到紅黑衝擊先狂睇
仲記得夜晚49X, 睇到第朝510先訓

而加睇返
其實如果喺神秘車到赤井唔用真身掉手榴彈 咁波本咪唔會懷疑赤井未死 咁咪唔使有緋色篇

波本一路都懷疑佢未死啦
緋色篇之後有次個歌手比人吊死 佢都仲懷疑沖矢昴
話總有一日要扯開佢件衫

This

佢扮傷疤赤井咪驗證左赤井死左
之後係因為車上面見到赤井先再懷疑姐

唔係話特登做呢啲動作?
就係唔想同波本做敵人

漫畫又停刊？ 之前話1000話差唔多完 而家唔係有生之年會唔會知boss係邊個

好似就黎復刊
黎緊會講基德同平次

幾時揭曉紅黑陣營 等到花兒也謝了

動畫最後個幕佢兩個個樣

有排啦 叫啲孫燒比你睇

幾時復刊 等左好耐

講完都可以加架啫

屌你岩

睇返係有咁講過
但諗落都怪怪地
列車篇個陣赤井應該未知安室係公安喎

原來有集中討論區

[url

m23

睇完m22 真係好正 安室

D劇情愈嚟愈誇張 睇到觀眾嘩嘩聲

近年開始學識唔帶個腦入場睇柯南
所以睇得幾開心

之前已經有見過條trailer，真係m23黎？

未必 佢知蘇格蘭威士忌係公安 睇安室反應 阿婆都知有路

同埋列車篇安室啲舉動係人都估到佢壞唔晒

係 好耐啦 佢都4月30 upload
本身青山係諗住1000話舞台係新加坡 仲特登去左新加坡取材 點知最後返去京都
咁新加坡d料就用黎做m23
無記錯係咁

根本就知道黑衣組織盛產25仔 賭佢係公安真係100% ge事

1008派糖

呢段嘢好明顯係fan made啦
不過話時話我幾期待睇劇場版第一次出國

最後boss如果係棱小路

準備睇第3次m22

有無人有動畫主線集數list? 上網揾過但係唔啱

wiki

Search 柯南 主線 應該有好多網mark晒啲集數出黎

未正式上畫就三刷咁癲

Lm

99台播業火的向日葵
最垃圾嘅一套

我哀

當年睇到好撚失望 銀翼的魔術師好睇好多

好似個陣比人屌到仆街?

下禮拜VIU TV做M20

m18

係啵, HIGH大左添

屌係合理嘅
大個睇返發現係有好多bug位

向日葵真係爛片黎

希望多啲人入黎討論

爛到仆街 睇嘅人應該都係為左睇基德

Fake，成條片都係用其他片集合而成

睇到影視台個post入黎

20年幾年柯南fans

不過後來嘅劇場版真係好多爛片

new post lm

睇到影視台個post入黎+1
柯哀飯報到

可唔可以講下點廢法
睇兩次都唔係好專心
或者係令我專心唔到

hi 我都入埋嚟

m6最正，到而家都係咁覺得

yeahyeah 貝克街神作！

好混亂，去邊傾好

無論背後個msg定係推理定係game setting都好正
jack the ripper

最正係兩父子一齊破案

眼神對望就明哂

黎緊最好寫多d點兩父子打烏丸家族

原來隔離有個post
集中一個仲好傾啦其實

不過個邊可以當係對柯南冇乜認識嘅post

想睇同赤安聯手
劇場版咁做一定再破紀錄

劇場版十成十又唔關主線推進事

之前睇赤安打架都已經唔知做乜柒

睇緊m22個陣覺得黑田就係rum嘅感覺

根據最新劇情，佢應該係bourbon直屬上司，公安個邊嘅人

但係漫畫入面佢叫安室做bourbon，係因為佢知安室係臥底？

好多人都係咁推斷
無咩理由咁易就揭曉佢係rum掛

呢度係傾動畫漫畫連載多

Sorry 我都俾fake，唔怪得咁似偵探門的鎮魂歌

犯人動機亂咁黎 劇情套路依然都係咁
如果冇加基德入劇情 真係睇完唔知睇左乜 條片冇特別位係令你回味
所以睇完冇感覺係正常

其實最好睇係基德出謎題
當然如果抽走基德
安排番係屋主原主人想拎番副畫+順手牽羊
都唔會變到咁戇鳩 宜家兩頭唔到岸
犯戇鳩 基德出黎好似淨係chok咁sosad]

出年基德主角，希望可以吸引番d

睇到架飛機就已經知係假 成條片用左幾套劇場版再加埋魔術快斗
相信嗰2M觀看次數都係比封面fake左入去

基德喺劇場版都出得幾密吓
俾我感覺係瘋狂消費緊個角色
好驚下集又搞柒佢

想睇平次入隊

動作片黎講都幾靚既

根據睇咗咁多年柯南，一定係壽司佬

佢真係出得太多 而家感覺係因為fans唔滿意佢係主線出現，
所以就不停比佢係劇場版出

老師似係淺香
黑田似係警方/公安大佬
但壽司佬完全冇rum feel，你話似替身都好d 唔知佢有咩用

係 YouTube 見到10大悲情人物 大家點排

除咗頭三一定係新一 毛利蘭 同小哀

灰原家姐
明美

講明美的話 要加埋赤井

Karamusa

其實火車幾好睇
唔明點解唔比佢入主線

麻生誠實
松田警官
明美

日本fans屌

要分番開兩套動漫掛

Scotch 冇人理

青山自己以前都講過話基德唔可以入主綫，
之後又自打咀巴，因為本身就係兩個世界觀黎，

索性兩個都係要打黑衣組織，聯手算喇

當初青山順粹打算間唔中比基德客串下，係佢估唔到個角色會咁受歡迎
到而家不停咁消費佢黎搵銀 同埋佢本身係個怪盜，而家好似變埋個偵探咁，
入到主綫仲要搶埋柯南鬼頭，班fans梗係唔鍾意啦

同意啊
又唔洗追兩邊組織進度

重溫下先
真係唔記得

松田
我覺得佢同基德撞樣

佢諗住基德客串而SET到太屈機
快斗智商400體能又好 其他人點同佢玩lol
但魔術快斗又整到佢傻仔咁
同集集都有柯南出現omg 又唔見快斗係柯南度出多D

希望好睇啲啦
唔好搞柒基德大人

其實四個男神得白馬探唔同人撞

平次粗眉同黑都叫有啲分別架啦

柯南laughing gor

好似劇場版都係淨係出尼型兩下
然後一係出尼救小蘭 一係就同小蘭搞曖昧
同世紀末差好遠

佢扮過新一 D人信
係和葉一秒破佢姐

果陣小蘭都唔信

柯南fans留個靚名

灰原扮柯南都好好笑

目暮最好笑 見到平次扮新一次後話已經有個白癡小五郎係度仲唔夠

世紀末魔術師最尾扮新一個到

你地鍾意舊畫風定而家畫風
以前高木明明靚仔黎 而家係都要畫柒左佢 好慘

世紀末魔術師真係睇極都唔厭 但之後基德愈出愈多，好煩

睇番舊版本柯南圓碌碌唔係好慣

但以前高本又真係靚仔d

舊畫風啦梗係 劇情都好睇好多添
高山我第一次見到佢覺得真係好靚仔，轉左畫風之後唔認得佢

出得型同合理其實冇所謂

唔好為加佢而加佢就得

例如業火

而家啲劇情 啲日常比起以前真係差左

銀翼的奇術師都覺得佢ok

但佢分唔到快斗同新一
仲以為新一同第二個女仔行街

柯南炸佢叫佢唔好用把咁女人既聲扮柯南

完全係災難片

不過係夠氣勢嘅

唔係james bond就唔係柯南電影

型到喊!!!!!!!!!

畫到中年發福既大叔咁
反而松田有時回憶仲靚仔過之前

但係翻番黎原作又好似話唔代表基德知柯南身份

個part bgm定畫面定內容都一流

如果松田冇死就好

以前後生好多 又瘦
依家真係大叔樣
元太都樣衰左

而家愈出愈誇張 柯南條帶同足球好撚屈機，成個摩天輪都頂得住想點？以前集集都好睇，貝克街同世紀末幾正

係咪可以棄咗你個post

無人留意元太

業火個主角明明應該係管家
但好草草了結左咁
野都冇講多句

vermouth 係滿月衝突個集都係呢個bgm?

move it! Angel

玩到班警察

下佢劇場版經常性地扮新一
天空個集講埋話你先係工藤新一
雖然唔關主線姐 但兩邊配合好D啦

青山估唔到佢咁受歡迎
好似坐監合個女偵探都係

妳當平行時空就得

個集睇到嬲
安室同秀一仲要就爆炸都企上面打交 想點啊打交仲長時間過推理

唔好咁啦兩個都同聲優姐

我記得內容

但搵唔番邊集了

有冇巴絲幫拖

exactly

漫畫裡面都唔知柯南係新一

得罪講句:小學雞先鐘意睇柯南，大人鐘意睇金田一

兩邊都睇點計

個女偵探叫越水七槻
497 服部平次在一起的三天度出

原創雖然有青山睇住 但係監督都會走灰色地帶架嘛
好似有幾套小蘭做路人 因為個劇本係柯哀廚
vermouth青山遲早武力介入

果個好正

咁童年回憶圍下爐姐
金田一都有追 但細個驚得滯冇睇開 對我黎講冇咁深感受

其實劇場版設定有時會回流原作
如果有衝突以漫畫原作為主

金田一d犯罪手法高明好多，再睇返柯南真係睇唔落去

金田一咪一樣有自己問題
利申都有睇

沉默的15分咪比人鬧爆左囉
所以之後幾套都多番新蘭 小哀變路人
唉 主線已經唔關我地事 劇場比人FF下都唔得

金田一多多少少都有抄人

其實主線基德唔係有幫柯南扮過新一咩
咁應該知柯南身份？

靚過世良好多 又冷靜D成熟D
青山仲話世良係因為佢先畫出黎

其實次次都係平次扮新一

主線冇扮過新一

扮過宮野志保

麻麻地世良

我對佢老母比較有興趣

呢d動漫基本上都係樣樣抄d架啦

主線勉強黎講佢只係知柯南係個好聰明既人
唔係普通細路

金田一其實仲恐怖血腥d

可能因為咁無變深刻童年回憶

阿妹
好靚女
性格女版秀一咁 個樣就更加外國既小哀咁

舊時柯南都血腥 係hit左先無晒茄汁

係 細個唔敢睇
所以大左睇都冇睇柯南種感覺

都冇金田一下下爆頭咁驚
細個睇水晶燈下面D手手腳腳同血

收埋個頭係個肚到果單
屌諗起柯南同金田一係食飯時間播 呢代日本仔ge成長之路......

仲有沖沖下涼花灑流血水

琴日我地係第二個post傾先有人係咁貼圖
又雪女又繃帶人又眼
好似有講埋天狗

美雪成日奶野咁

你睇番赤女張圖未

走啦唔睇啊

想睇，邊度有

睇到呆左 明明個陣容好好 點知搞啲咁既劇情出黎

世良 男人婆
瑛佑又畫到女人咁

世良比基德剝光豬

基德：下 唔係男人黎架咩 無胸架喎

佢將大家好愛既動作啦...赤井秀一啦...同好高人氣既安室放一齊...
仲加埋個超受歡迎既松田警官...同大家成日FF既赤安恩怨情仇
就變左咁

另一個post

圖片google 柯南 赤女啦

恐怖片

咦你咁講又係wor
本堂真係 動畫上埋色更加柔和更加女人

瑛佑而家一d重要性都冇
當初唔知畫黎做乜

快斗比人打到

不重要了 仲要想溝小蘭

當初畫到背後推主線重要人咁
結果原來鋪排出尼為引佢家姐

睇左10幾年由細睇到大，佢究竟幾時先至變返大個食小籣

柯哀絲要出黎鬧瑛佑溝唔到小蘭了

雖然個到新一係幾型

仲有新出醫生
又係唔知幾時先出現
青山真係好愛新蘭

被逼咁畫姐

唔新蘭一定暴動

新一係幾霸氣既個下 但智商直線下降咁
唉其實本堂幾好丫

沉默的15分日本已經暴動左
鬧爆個監制柯哀

不嬲都會畫幾個人物比你估邊個係黑方架啦 咪即係新出醫生咁

佢家姐而家都冇聲氣啦

當初要個細佬出黎都冇用

青山係青梅竹馬廚 你話係咪被迫?
vermouth就係佢自己

佢家姐介紹波本同rum

當初沖矢昴都係
衰仔嚇到小哀驚左好耐

有無人鍾意白鳥同小林老師呢pair 兩個都怕怕羞羞咁

仲要咁想殺小哀

劇場版有露下面既
始終日本太鐘意公安同FBI個邊
CIA得瑛海一個 唔夠做

咦尾個句突然覺得好有道理
咁姐係佢想同Gin...

身為完美新蘭廚 所有有機會阻止新蘭都要死

但係瑛佑而家係消失咗喎

青山放占小哀啦
你搞曬人成家嫁喇
連個假姐夫都搞埋
唔鐘意就唔好畫小哀出尼搞佢啦
不過青山成日估唔到D角色咁受歡迎lol

接受唔到新蘭
但睇第一集已經知...唉

突然諗起句

只有我先可以睇英理嘅裸體

其實而家好多角色都壓到劇情好少 要比多d波本出場 好唔健康 但係sunday 要keep fans 最後一條救命索

警察嘅話鐘意肥仔同雙馬尾呢pair多啲

其實唔太明安室點解咁受歡迎
比起秀一 佢太衝動
touch到個人感情個邊佢仲衝動過jodie

小五郎係呢到幾man嘅 最尾拖手仔好正

你問d腐女 正常人係好難明
我只係鍾意佢同赤井互動(阿寶馬沙) 只係出安室我都唔鍾意

呢pair都正 但好似好耐都無做過佢地

啱啱先做完喎

最新update好似相認番一齊啦

我自己都係BL BG GL都睇
但呢套我食快新 探平
赤安唔係話食唔菅
但如果淨係講安室既話 唔明點解咁多人鐘意佢

呢對好似都偽青梅?

真嫁 我未睇啊 即刻睇

未睇依加睇

老實講句 其實都鍾意波本既 但唔想佢搶晒風頭

係
女方搵粉紅妖女配 期待黎緊卡啦ok

我都唔多鐘意
見佢同赤井互動我仲無癮
明明佢想整到安室赤井宿敵咁
但次次安室拍埋去比根本低幾個lv

探平？

因為安室係臥底又死咗個戰友

而且要兩粒銀色子彈加埋先可以呃到佢掛

漫畫係 你睇番1008話前

但真係好多人鍾意安室
去睇m22 啲人狂叫
（雖然最後基德一出啲女仔仲癲）

香港? 戲院d人會叫架咩？

係啊
我睇優先場啲人真係嗌架

睇優先場個啲死忠真係會好大反應

原來係漫畫 因為我無睇開漫畫 但其實無睇係miss左好多嘢 睇黎我要追返漫畫

白馬同平次
大家互相嫌棄同鬥嘴幾得意 但睇快新多d
可能日本鐘意安室個人設掛 重情重義咁 又煮野食叻又傲婦又衝動 好似少年漫男一男二人設混合咁

白馬探同平次?有互動過咩?
btw白馬ge柒算唔算係青山世界稀有種 好過on9版小五郎少少

而家動漫只係慢漫畫少少

唔急

我知邊個

但有互動過咩？

咦乜m22有快斗咩😱😱😱
咁香港上一定要睇😱😱😱😱
快斗應該多fans d既

白馬係魔術快斗真心柒

動畫又要瘋狂原創同重畫

有嘅不過印象中唔多
估唔到咁都有人迷

服部平次的三天個度有出過
幾好笑
唉魔術快斗個邊寫到白馬中二末期咁

無 m23 預告咋最後

特別篇有 女偵探出個集
好似都有fans鐘意尼對

安室憎赤井個理由根本唔係理由黎嘅

可能d人拆左白黑寫快新 就配埋探平
我都係睇同人先追番兩個d互動

原來原創
呢邊都係
佢唯一參果單case都係on99咁

又要等成年

大家年齡經驗性格差好遠
秀一湊仔咁

安室應該唔知赤井係fbi 仲話以佢能力一定放得走佢

如果佢知係自己害死Scotch會點

明明本身人設唔係咁
兩邊都變左襯托主角咁
好似紅子仲聰明過佢咁

第455話 GIN話唔信毛利小五郎無辜
廿幾話前又係話好在意小五郎

咁岩姐 好似果陣小五郎帶住個earphone睇馬，Gin就以為佢偷聽

仲好 不嬲飛原創

應該係後來發現赤井係fbi先咁憎
佢一開始就知scotch係自殺

30號試下自己去睇

組團啦

我約女仔睇
佢同我都係柯粉

你唔係話d巴絲組咗團啦咩

挑戰人生第一次自己入戲院

有女

身邊無柯粉呀

佢地話想咋

我之前逼左男友同我睇
唔敢一個人去

又唔係睇鬼片有咩好驚

驚一個人老尷

咁組團啦

真係拎咗柯哀file?

驚尷
其實我都試過一個人睇戲
但又唔想一個睇柯南
結果佢完全唔識 都無興趣睇 成日笑我睇柯南

組
約緊遲D拎

絲打一齊睇XD

突然間推得咁快嘅

只係$150買左咁多書

繁體二手？

係 仲要有5本日文特別版
岩岩買，前兩日280，之後佢降到200，我150bid佢都即刻賣

冇秀一嘅嘢

唔同你地爭

嘩咁新淨唔似二手喎

真係好新 完全唔巢
150咁多本真係抵到爛

我都好緊張 佢係我心上人
希望佢肯同我睇
希望巴打們支持我

其實你約咗未

都係fans成數應該幾大

你就好

而家約
我都係因為知佢柯粉先同到佢熟
佢估老師係rum我話係壽司佬

有女討論柯南係咩感覺

加油巴打

完全識唔到鍾意柯南既女仔

呢個criteria好似有d奇怪

如果有鍾意柯南嘅朋友都算係咁

朋友都冇人鍾意

有柯哀file???

我張mousepad
柯哀萬歲

我都冇 係到傾啦

巴打個5本日文特別版姐係咩

影視台viu tv個post有絲打留tg送嘢

柯哀

佢仲話我居然話佢唔夠熟，佢話要睇返柯南

多謝巴打支持

試下同佢講

你真係一件好複雜的案件 要解讀你好難

Super digest book，好多話既漫畫濃縮版

仲有本係漫畫解說黎

但你有冇學日文

嘩咁大件事
支持你啊

冇 要黎擺

我都係買嚟擺 太厚 睇唔晒

好酸啊!!!!!!!!!!

下面基德個兩本

你最愛嘅柯哀呀絲打

我超愛佢兩個啊
但好少見到有goods

見到呢張就諗番起
有希子話女仔成日望住你 一係就你塊面有野 一係就鐘意你
個衰仔竟然問哀佢塊面係咪有野
想鬧佢

人地專一，初戀行到尾

不過有希子呢句嘢幾有道理

佢冇諗過哀會咁諗掛
淨係估係咪步美 話哀絕對冇可能

唔好學新一啦 新一淨係識推理完全唔識溝女

冇佢就冇世良

柯哀新志Fans報到
見到咁多人支持柯哀好感動

完全接受唔到蘭呢個女主角
明明空手道黑帶,但又成日淨係識喊, 有乜事都淨係識得叫新一

仲要極蠢 柯哀

柯南不願面對

身邊冇fd睇開柯南
出親劇場版都唔敢單機睇 唉

希望抽到時間出黎睇

現實要追柯粉咪用番新一對白囉

唔係嘅話柯南仲有邊句啱用

其實新一算係恐怖情人

又係D大人小學雞分法 有冇D新意

我屋企都有第一期到最新，除左中間幾期係二手之外，其他都係一手。果陣每期都係慳 lunch time 錢嚟買

冇人講偵探學園Q嘅

向日葵徒手打爆牆
勁過柯男個足球

今個星期仲可以近身避子彈 邊個夠佢玩

返工睇緊

個館長真係又樣衰又陰森恐怖

依集真係個個情節都畫到佢個樣好恐怖

對我更深刻係有集係用一串面具 尾部放把刀單case

情節係點

我記得了，詛咒假面的冷笑

有冇人發覺有平次嘅集數都係好好睇

D人講過新一IQ燈登 EQ係0
講氹女仔佢同快斗真係差勁遠

但世良冇佢咁討喜
都唔明佢兩個除左有正義感仲有咩共通點

歡迎啊
我都好surprise咁多柯哀
上百度睇野一埋新蘭係咁鬧柯哀

個衰仔似真係get唔到
當左人地係兄弟所以即刻係冇可能

組團come on

如果我有男友好似新一咁成日掉一句落黎就走左去
又唔識睇人眉頭眼額...應該分左好耐

平次後期出黎都好似係為救新一咁
佢扮新一個陣笑死我

上年我自已一個睇早場 女多過男

佢同平次鬥氣先好笑

有集walking dead嘅又係好好笑

睇黎30號都係自己去縮埋一二邊睇算

半年黎見咗咁多次面仲想點

都唔識體諒下男朋友

都正路既
柯南女FANS多

sor我未接受到係得半年
以男朋友黎講 新一比起平次同快斗真係完全唔識氹人同完全唔知人諗咩
BTW我都係撐柯哀個種唔洗開口就知大家想點既相處方式

揀男友緊係揀快斗

揀老公一定係毛利小五郎

啱啱睇番m2

呢個真

反正動漫主角都一定係專一唔會變心

要氹人同了解你一定係快斗

想問30號之後應該仲有場次架可

哈哈，遲啲再算

多謝巴打
上網睇得8月30號場次既

係得一日

預咗自己睇架喇

仲要時間好難就、朋友又番工

其實小蘭根本都頂唔順新一成日走左去查案
青山係都要畫佢地兩個一齊其實好唔合理

好多戲院都係預售3日嘅飛

呢d動漫電影好似成日得一日

呢套一定唔止
啱啱上網睇已經有星期5嘅飛賣
仲要算ok多場

搵到啦，其他日子都有

希望禮拜6日都仲有

咪係到9up啦 得一日片商點樣回本呀

之前見MCL新個套劇場版有file送,而家睇又冇左
但佢30先上

啱啊!!!!
快斗識氹人好多!!!

快斗又專一又有情趣
完全擊中任何年齡既少女心

冇錯
新一又唔會帶小蘭去查案
小蘭第時又唔似係妃英理個種做律師幫到手既角色
咁一齊左都係成日獨守空房又怨新一工作狂個D
都唔會幸福啦

請問m22 連動 嗰集動畫，係第幾集？？

其實青子都靚過小蘭

又勇敢D
起碼佢支持佢阿爸佢真係會衝到現象
唔係企係後面跟住怪快斗點解唔幫佢

898

我都好想柯哀一齊，往天國的倒數計時有幕一齊出新一同志保個樣，好撚襯

襯都冇用啦
正宗少年少女漫配對都係要能力高好多配能力冇咁高既 又有青梅竹馬定律
有幾可會好似會長是女僕咁男女主角都強丫
柯哀真係好襯好夾

唯有睇多啲柯哀圖補返

我都覺！
嗰瑋幕成個畫面勁靚

以前搵到幾篇柯哀漫
依家唔知做咩比人DEL曬
有冇人有存貨

咁既feel都好甜啊
但同人愈甜現實愈虐

呢張好戀童

J住先

講明好似都要比你屌

只係自己印象之前嘅動漫電影上映時間都好短

其實同人個d有咩好睇

柯哀漫得愛情嘢

買左飛30號睇波本

Fans留名

冇啊原作冇所以睇漫FF下咋

唉呢兩篇講得sad but true

完全同意 不過呢到好似無新蘭粉

有預感青山會寫秀一同志保一齊

最後注定柯南變番大同小蘭一齊嫁喇
小哀隨時因為咁唔變大繼續做細路算

好彩呢度冇咩新蘭粉
唔係圍爐都要嘈真係會好攰
唔合唔始終Jodie秀一都唔少人支持 Jodie又係一直係後面支持同等左秀一好耐
而且秀一愧疚到依家都唔敢比志保知...唔知青山會將哀擺去外國定比秀一照顧佢

其實我都覺得有可能...
可能研究左出呢小哀都會笑住睇柯南食藥 自己唔揀食
對佢黎講可能仲舒服D 拎番個以前冇左既童年

咁既end真係sad到爆

可能話研究到，但只係得一粒藥，
比左柯南食

呢兩個End都好有可能...
話曬青山咁唔鐘意小哀
以小哀性格又真係做得出呃個傻仔話想觀察反應先比佢食先
到頭來其實冇第二粒

但好有可能
為左更加合理化新蘭

我以前都係新蘭，始終佢地青梅竹馬，但愈睇小哀耐就覺得佢愈夾柯南，性格又係，同埋始終經歷太多野，但冇計，柯哀係冇可能發生

以前會覺得新蘭好理所當然
但人大左會發現有feel唔係大曬 大家唔夾唔啱channel 真係好難行落好
不過好似個兩條link咁講...感情真係唔係話夾就代表對方鐘意
小蘭10年都聽唔明但個衰仔都係揀同佢講

可能寫死小哀都未定
同黑衣組織交鋒點都要死d人

有預感新蘭粉會比你召喚上水

好想vermouth同秀一姐弟戀

如果新一連咁嘅青梅竹馬都可以離棄
小哀都唔會鍾意佢

所以柯哀注定無運行

其實小哀都有好幾次講到好白，情願柯南繼續做柯南，不過個愛情白癡係唔會明

D人話好需要死個有份量既角色令結局更深刻
好似火影死寧次咁 唔係最核心既主角但又好有份量 同主角群一齊經歷好多好多
D人話柯南頭五高峰會死既係小哀/博士/平次/小五郎/步美
望住呢5個名我覺得係小哀既機會好大

寫死蘭囉
幫柯南擋槍
大把理由

我預左比人鬧嫁喇
香港呢邊比起大陸真係算理智好多
個邊新蘭真係會係咁鬧人 好少理性討論

收刀片

vermouth唔係同Gin有關係咩

你想柯南fans屌死青山咩
新蘭始終係大多數

點睇都係小哀啦，完美成全新蘭

不過寧次死得勁突兀完全唔感動喎 世界大戰只係死一個重要人物

貝姐梗係同新一姊弟戀

但gin同sherry有關係 裸體回憶

步美冇咩可能啦 博士反而都有可能

傾cp唔洗嘈交嘅

我覺得人大咗一定係柯哀 不解釋

支那個邊係可以為左自己偶像而踩低其他人
同埋人畫出黎的情節有乜好嘈 青山話乜就係乜架啦
利伸 新蘭

agger

幫柯南擋槍係小哀就差唔多

咁現實呢講每日遇到咁多人發生咁多事 青梅竹馬大個條路愈行愈遠好正常
但依家係動漫

佢EQ真係
感情方面石頭咁 淨係小蘭成日暗示佢想做咩佢都成舊飯咁啦

屌 睇左咁耐都未知講boss

日本會暴動
同埋青山好鐘意小蘭

所以新蘭拆唔散架啦

青山一定舊時比青梅竹馬hurt過

所以要做定心理準備 但小哀都好有人氣
掉佢去外國/比秀一佢好似大機D

D人話為成全鳴雛完美一齊先死寧次
當年我係寧雛飯

步美
真係要死嘅話, 光彥可能仲好
不過都可以係步美想救柯南

BTW, 唔覺平次同小五郎會有事
佢地唔係好掂主線
反而驚赤井/安室有事
或者VERMOUTH救柯南

日本網應該有同人本

要死既話 我覺得赤井為保護灰原而死合理同感人啲

兩個白眼深情凝視

鳴雛 不過當年佢地結婚個劇場版差d悶死我

兩個互呃咁
其實Gin知vermouth隱瞞既...咁睇vermouth死既機會都好大
可能要黑衣人最後贖罪死曬

赤井應該唔會死

Silver Bullet 最後唔係玩同歸於盡咁柒呀嘛

講講下我覺得vermouth保護新蘭死既機會仲大

青山勁鍾意青梅竹馬
名柯漫畫入面多到仆街
成個差館都係咁濟

除左高木佐藤

諗起d大陸人好同情gin

成個組織佢撐住太辛苦，全部都係臥底

秀一假死過一次應該唔會比佢死
佢同柯南係最有份量搞掂黑衣組織既人

大陸嘈得好勁嫁 開埋網日日粗口鬧小哀嫁
係 大左覺得柯哀先合適
奈何感情呢樣野

因為現實太難
動漫唯有ff下

所以我都唔會夾硬講D唔係官方寫既野
圍下爐FF算

唉愈聽愈有可能
臨死講句唔好辜負我啊要幸福啊名偵探

巴絲估壽司佬

可能佢代入左自己FF
好似睇太多少女漫happy end咁

兩粒銀色子彈邊個勁啲

要幸福啊我的福爾摩斯

諗起貝克街，為左救柯南比野壓死
對我黎講你係我地既福爾摩斯

估壽司佬係Rum唔係boss喎

暫時都係覺得秀一好少少

我反而覺秀一最大機
不過會係臨尾重創咗組織之後先死

講蘭都變埋細路女同柯南一齊,哀自己變番大人

D人分析話正因為步美單純無機心 所以捲入黎死左更大衝擊
vermouth救新蘭死我覺得機會好大
安室人氣太高未必有事
但秀一.... 我覺得難得一家人終於團聚但秀一犧牲既機會都高

秀一

智力同新一一樣

武力>>>>>>>>>>>>>新一

以下開放比人屌

好似還番比明美咁

個度算係咁喇...
之後做下一代真係

青山唔會咁變態要個細路女死掛

我覺得分析步美死太on9
真係開戰點會involve到幾個豆丁

死都冇乜感觸啦，要深刻d大把其他人選

喂好難講啊
日本咁鐘意呢對相愛相殺
但兩個攬炒既話個邊又係會暴動

佢而家連太血腥都唔敢畫，點會殺小朋友

係!!!連肥同雙馬尾個對都係!!
白馬個對好似都係? 唔記得呢對點識
青梅竹馬黎講 我覺得青子同和葉討喜好多

我都係咁諗
識狙擊殺傷力大好多

追左好多年柯南

睇見呢排青山係咁派新蘭糖心淡到

連vermouth咁高層都變節
真係唔夠班臥底玩

柯南有足球

我覺得最後佢應該會同Gin正面交鋒
有機會兩個只能活一個

智力新一稍勝啦
成個假死大計都係佢諗出嚟嘅

柯南單挑到一架武裝直昇機

FF得多會令讀者接受唔到現實嫁 好似睇太多韓劇咁
貼地D咪幾好

柯南到底有咩唔識渣

邊個係壽司佬

支持秀一!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個足球勁到擋到摩天輪

識貨

呢到冇人撐新一

我爸爸係夏威夷教我

絲打不要這樣好嗎
我已經成個畫面哀係柯南懷中死去 仲要死之前都費事影響佢唔敢講鐘意又唔敢抱

巴打追番最新漫畫啦

rum嫌疑人之一

劇場版唔計

不過要咁講秀一都一定單挑到一架武裝直昇機

小哀始終太冇自信...
佢覺得冇左柯南會好多人傷心 其實你自己都有好多人愛嫁

不過綜合黎睇秀一完勝

係, 千葉三池早排已經講左
白馬邊位?
係咪講白鳥? 同小林老師(柯南班主任一齊)

Oh sorry!!!!
Boss真係唔知

可能好似松田咁留到最後一刻
同Gin槍戰到爆炸攬炒

你對佢真有愛

真係肯講我的福爾摩斯已經等於示愛

哀係柯南懷中死去

但最後新一都係同小蘭happy ending

柯南>秀一>新一
柯南有太多發明幫手

睇動畫講過vermouth覺得銀色子彈有一粒就夠（新一）
係咪暗示赤井最後會

咁新一的確體能冇正確訓練 夏威夷唔算
安室始終太易受感情影響 唔夠冷靜

係咁強主角光環下
得赤井同安室冇智商下降
你睇下FBI個2條友

平次就不嬲畫到冇新一咁勁
(唔係唔勁, 只係冇佢咁勁, 當然係特登做到咁)

柯南死 元太同灰原 小蘭同園子

其實漫畫有冇呢個情節

覺得假死過再真死機會不大

我覺得條友咩都做得出
小哀得番條底褲都夠膽畫 定個個係動畫原創?

咁vermouth 秀一同小哀好大機

以前Jodie幾恐怖
而家成個智障咁
就黎廢過小蘭

安室係咪對秀一先唔冷靜

巴打口味幾獨特

邊集

Me tooooooooooooooooooo
見到佢地一齊左之後...
雖然早就預左但咾一刻終於到真係好唔開心

搞錯元太同光彥?

擋到摩天輪既足球

未CHECK, 應該唔係原創
最尾好似安室黎幫佢地

每次講呢個都笑死
係有好多支狙擊槍同步槍既直升機

佢同Andre真係丟曬FBI架

但要幫scotch報仇首先要自殺

話曬一個FBI 一個高中生
主角都唔好太屈

Andre起碼識配合秀一又有車技

Jdoie識乜

咁秀一始終有正式訓練 唔是夏威夷夏令營

係，劇場版吹得太大

SOR手殘打左白馬

都係果句，我爸爸係夏威夷教我

係啊 話曬幼稚園睇到依家
真係鐘意唔落小蘭種性格

諗起快斗入面個白馬

受過嚴格的中國武術訓練

大概連婚禮都唔係提小哀一句 以免暴動

Jodie咩都唔識但又無犯過咩大錯
Andre有啲料但兩次出大錯害鳩秀一
打和啦super

點樣忍受到一星期得一集

赤井安室劇場版智商降到唔敢睇
平次又好少入主線 算啦

嘩巴打你唔是新蘭咩

Andrew同vodka有少少識，又係高大冇腦

CHECK左, 係723
後篇黎

以前比vermouth舞都算
依家連班小學生都舞到佢...
佢地個上司更加....

可能松田既死影響太大掛

但Vodka完全無技能

負責做司機only

唔係SCOTCH咩?
蘇格蘭

請問咁多位 除左千尋仲有冇邊到可以睇到動畫？
千尋更新到961集 等左好耐喇

722

唔係松田
係Scotch

要溫書啦絲打

咁叫得番條底褲

可能佢唔敢怪自己先將所有野發曬落秀一度

愛奇藝

楓林網

fb search柯南有幾個pages 有最新

我就係打錯左個個白馬
太鐘意石田彰配音

佢好似係仲未知自己害死scotch

佢除左唔係幾打得之外咩都得

係咪酒店到俾人開槍打死個老野？

中學開始搵同人攝下時間

我放過幾次上黎

又膠左
你地覆好多load唔切

唔係PISCO
個老野好耐啦, 完全唔關事

scotch係同安室透一樣公安混入組織臥底

你講個個pisco好早期喎

推得勁快

嗰個係Pisco

動畫個條裙慢慢比車扯走

巴打你都好熟

星期日播異次元大家又要推爆呢邊同影視個邊喇
又黎動作片

同柯絲一樣由細睇到大

其實個個題材黎講算幾好睇

一定好過業火

由細到大都全家一齊睇
可以同媽咪討論劇情

有冇人仲記得板倉卓呢個勁早期伏筆

第一次劇場版出FBI

你就好

業火條線太亂
明明係sell感情但快斗扮新一同小蘭曖昧搶曬fo咁

近年嚟講呢套推理成份算重㗎喇

我d細佬妹都睇 佢地又係小學未夠就開始睇

你地就好 我屋企人睇韓劇 搞到我都要同佢地睇

嘩已經冇咩印象
講開又講...有冇追得貼既巴絲講下羽田浩司個邊有冇解釋到?

好好彩
媽咪知30號上劇場版係咁催我買飛

早期講到柯南好接近gin

好佩服青山點可以引咁耐都唔揭曉
有冇15年

好掛住以前同主角一齊緊張推理等真相

咁好好啊有人傾下
朋友冇咩邊個睇又追得貼

有

本身以為咪揭露咗rum=asaka

後來變咗boss=烏丸家族

羽田浩司應該係rum失手害死

但板倉卓到而家都冇解釋過

我屋企都係韓劇 不過又係睇下動畫

你仲話組團

可能佢寫寫下覺得冇咁吸引就棄左

由以為係RUM搞出黎變左做幕後BOSS係鳥丸蓮耶?

到而家條伏筆都冇講過有咩用

但佢又唔係唔記得 基德扮志保個集有提呢個人名

你地推得好快

愛你啊絲打
青山可能又玩個D突然彈出黎埋伏線雷曬成堆人

有冇人解釋下赤井呀媽咩身份，係咪MI6

大陸人鳩UP定係我睇漏咗

你地冇人理我
我睇兩次完全OK

Thank you!!!!!

青山有講過係重要伏筆嚟
講組織嘅大計劃個陣應該會搬返出嚟

訪問有講過

一齊啦絲打

咩境界外的妹妹?
依家好似初中生定點 同世良住酒店
又話細個見過新一啊
同大陸個邊吹佢同小哀有血緣關係 唔係應該唔會咁似樣

嘩頂講到係''''大'''計劃先出
要等到幾時

去左旅行啊 同唔到你地瘋狂討論添 不過追返晒上邊個啲啦

當住鳩吹先啦, 其實乜都未講
不過佢地咁講都有原因, 又唔係真係咁亂UP

唔係有咩好討論, 半年都唔知有冇20話

睇黎你真係真愛
去旅行都追post

領妹應該係係志保媽個妹啊

係咪架

咦係wor應該係領域外
秀一同志保係表兄妹公開左
唔知幾時先講番領妹做咩變細 定講左係我追唔貼

組到既完全OKKKKKKKKKKK啊

赤井呀媽唔係出得一次場咋咩

姐係MI6係鳩UP?

我以為自己睇漏

變細咗都咁好打

似係真
最近漫畫有講
話赤井溝自己表妹

唔止一次啊呢度有列曬佢幾時出過
不過我都追唔貼..好亂

冇講係真
只係佢個名令人聯想到MI6

姐係佢害死左個無辜女仔之餘仲要係表妹
唉我覺得佢追明美個陣似係唔知 唔係既用親人身份都得啦唔洗玩人感情

應該係見佢來自英國所以估佢係MI6姐
係唔係鳩up就等青山揭曉啦

未講點解變細, 但就話柯南會係幫佢地搵到答案

所以可能係其中一個原因點解安室咁憎佢
因為安室細細個就識明美

啊頂原來秀一阿媽第一次出係赤女
好恐怖

大家討論緊柯哀 BOSS 同赤井一家

Mary聯想到MI6

睇上面個帖

想貼赤女圖

玩弄感情真係無得駁

秀一 -1分

哀阿媽又唔似搵個妹黎做實驗品
唔知係咪又係組織逼個D老土野
我覺得青山可能寫到深入組織先解謎

咦係wor
安室同明美係朋友
明美咁冇心機安室可能知佢地拍過拖

依家先知個名可以咁解

好心青山寫唔到咁多組織就唔好懶大件事咁寫咁多啦

唔睇番真係唔知有出現 以為得匿埋係露台底果集有出過

有大義都唔代表玩感情OK
唉佢做之前有冇諗過組織咁癲會殺死明美

劇場仲有好多大機構做卧底
加拿大, 德國
不過比GIN殺哂

青山最鐘意玩既文字遊戲

我都覺得佢埋唔到尾，太多伏筆要埋

雖然佢又唔係好老，先55歲

應該冇
所以先要剪頭髮要報仇?

Me too
要補番之前但唔敢睇

RUM個集幾分鐘唔夠死一堆

赤女你未睇

佢成日無啦啦痴起條筋又彈多D伏筆出黎
真係唔知佢補到幾時

留意到冇人講大和敢助同佢個青梅竹馬

連個女人結咗婚都要殺埋佢老公再玩番青梅竹馬

青山真係痴線

佢咁畫法根本就無乜可能追

成日隔幾個月先得閒一次過睇番

唉組織咁危險應該要諗清楚點保護好明美啦
睇佢個樣應該係犧牲自己都要赧仇同滅左個組織保護其他人
所以勁驚佢會死

唔敢睇動畫
識郁識冇啦啦彈出黎
不了

所以上面先話青山係咪比青梅竹馬hurt過要寫青柝竹馬美好結局?

渣ga

動畫有氣氛好多

難得冇小黑都咁恐怖

啊頂
咁講我突然諗番起阿笠博士個對-_-
雖然唔知隔咁耐算唔算青梅竹馬

係
每星期追漫真係好折磨

已經唔記得第幾集 但有睇過

睇死佢唔記得交代啦

臨老偶遇，唔算

Nooooooo
自從以前睇過寒蟬動畫就唔敢再挑

唔知佢會唔會寫寫下填補現實心靈空虛會補埋個對嘛

佢個初戀
動畫421銀杏色的
個中文名好中二

我本身係懷疑"領域"有啲特別含意
成日見秀一講呢兩個字
但無諗過連埋"妹妹"一齊解

既然組織中FBI有赤井，CIA有本堂，公安有安室，當然不排除SIS也有臥底的可能。

全世界都係臥底

段劇情都勁中二

乜嘢等40年

好想知點解家姐係組織科學家 阿妹係SIS
為左救家姐走?
青山快手填啦

我已前睇恐怖個d位會pause 縮細
跟住隔離再開網頁等自己分心先敢再睇

但條女仲係咁後生

大佬等十幾歲個情人已經好勉強
仲要咁細個 真心會等佢40年咩
為做而做咁
同埋博士個樣似70幾

其實都係講下啫，大家唔洗咁認真對待
可以段野根本就估錯方向

我都係唔敢
驚臨訓個腦係咁loop

仲鐘意個唔迫情趣既肥仔又係好神奇

其實阿笠得53歲嫁咋

咁領妹點樣縮細都好值得人期待既

愛情既野識條鐵咩

佢個好老 又甩頭髮

唉講到咁又諗番柯哀

你唔記得依劇咩 佢成世人都係同一個樣黎

我自己覺得成個赤井家族嘅劇情係青山後期諗出嚟嘅
同佢其他一早諗定嘅設定硬係有啲格格不入咁

我會逼自己望住 但個心係咁跳

仲要每年都去等，勁誇張

每十年呀

緊係啦 去到咁長篇已經無可能所有野一早諗定

我記得園子個頭
成個阿嬸咁

係
講到之前D實驗品死曬但彈個領妹出黎

青山對青梅竹馬ge怨恨

記錯

但成個情節都on99咁

步美

咁領妹又唔係暗殺list

唯一一集柯南黑化
佢犯罪集團上身咁笑死我

好夾硬又違和

d人物設定...

例如赤井三兄妹

現實一定唔會有
同學畢業幾年唔keep住聯絡都唔識大家啦

佢除左同南姐離婚之外仲發生左咩事
如果最後小哀死左既係咪姐係當年佢比人搶過青梅竹馬走

好純

suppose會嚴格記錄邊個食過防止機密流出
唔知青山會點兜

咁世良彈出黎又真係佢之後先plan
但入埋主線家族就

佢同高山南都無愛情
只係因為大家都到左適婚年齡又未拍拖先試下
但係發現同居之後會影響對方工作先離婚

做咩咁既樣啊絲

咁又真係唔清楚
不過好似有D可惜咁

其實高山南個樣真係

突然有感而發
元太呢件肥閪唔死唔安樂

冇search過
不過林原惠應該唔差?

做乜嘢咁樣咒元太

拍埋一齊直頭女神啦

佢除左成日差D害死人仲做左D咩黎

咁話曬女神級聲優
不過上一代聲優好多都單身

無啦啦話羽田秀吉係二哥呀

仲有乜嘢角色都要三選一個d其實都唔係太好

希望壽司佬寫好d

總之佢就係唔帶個腦出街

點解個post咁快 post 2推咗8個月

我都想知 都廢事追

因為影視台個邊極速爆左個post
有絲打話呢邊有個爐
所以個邊D巴絲一齊過曬黎

依家佢似想派一輪新蘭糖先
主線應該唔會入住 話曬會影響主角放閃

咁始終三傻
之後入主線應該冇咩存在感喇

明明前期勁曖昧
又沖入巴士救人 又m4哀傲嬌假表白

吊到我柯哀黨個心離一離

我靜係想知Rum係邊個咋

利申 而家睇主線同劇場版算

擺明見小哀咁受歡迎就消費佢人氣留住班FANS啦
大陸有句形容佢兩個形容得幾好 不娶何撩
大佬你冇意思就唔好講到佢可以倚靠你啊呢度係避風港啦

D人估壽司佬囉
但青山冇咩畫佢出場
劇場下集又有快斗喇

光彥其實都ok㗎
元太淨係食鰻魚飯同派
步美唔識講

真係要多謝viu tv
下星期繼續支持

光彥其實幾願意幫人
成日都想保護小哀
步美明知自己能力去到邊 會盡自己能力幫人 唔得又唔會死頂 好有好感

星期日一齊去討論異次元

多謝佢令我地圍到爐

覺得佢好慘
同宣萱一樣，御用人質

睇wiki其實now支持都買左成10套劇場版
希望佢繼續播

now之前**
手殘

佢比人綁住掉係垃圾堆個集心痛到 佢真係好堅強
好似個集之後多左人鐘意哀同步美

冇Now得有線
之前都係係咁係有線睇劇場版

一訓醒即刻上連登追呢個po 新蘭fans但討厭小蘭咁煩膠嘅矛盾撚報到

話說有冇人有去過大阪鳥取縣嘅柯車街同青山剛昌博物館

我好想去

等到你番到黎喇絲打~~~~~~~~~~~~

冇機會去

我都係 就咁睇相都覺得好正 成條街都係柯南啲銅像

哈佬絲打

大家睇咗零的執行人未

賣廣告都咁重手
可能買一送10

未啊
講緊組團好似有人有興
or 30號同屋企人去睇

26號去咗嘉禾睇 但之後上網睇返相先知嗰日德福戲院有柯南去謝幕 雖然裡面係人扮 但都好想攬住同佢影相啊頂 早知唔去嘉禾去德福

下真心咩
完全唔知

今晚臨訓前有啲想睇返套劇場版先訓 大家比下意見~
沉默的十五分鐘
引爆摩天樓
迷宮的十字路

暫時諗緊睇呢三套其中一套

係 激死我啦！

我一定會話15分

唉九龍灣對我黎講都唔算遠

一樣

絲打你一定好鍾意15分同天國倒數啦
不過15分灰原攬實踩緊滑板嘅柯南嗰幾分鐘又真係幾sweet
15分最感動我嘅係最尾柯南比雪埋咗 班細路突然回憶返之前柯南講過嘅一句：一次嘅擦身而過就可能再都見唔返 仲要加埋背景音樂 睇到嗰到即刻喊到痴線

超級鐘意!!!
淨係講柯哀既話 天國小哀打電話比明美個度見到新一其實好明白但又好驚佢有危險所以要做醜人
小哀話冇自己個位新一又有份比力量佢面對
最後又夾小哀上車鼓勵佢
15分山窿個度新一訓話小哀話講過喇 好有默契 老夫老妻Feel咁
叫佢攬實之後飛車又好甜
柯南個句可能劇組想暗示佢同小蘭錯過左啦 唉小蘭打比新一個下我真係
15分幾條親情線睇到好無奈 無意間傷害左自己最愛既人

唔係淨係講左名但未講現實中係邊個出場人物咩

山窿嗰到我都覺得好好笑 諗起小蘭打比新一就冇眼睇 真係好煩 嗰陣已經淨返幾廿秒 佢仲覺得打比新一係有用 唔知話佢冇腦好定係根本唔著緊柯南好

好似講咗係個烏鴉友 但明明烏鴉友死咗好多年 所以都係等於冇揭曉

唉其實睇業火都見到
佢淨係以為新一黎救佢 根本唔記得左柯南未救出黎
到之後明知柯南係水底都冇咩反應淨係識嗌
就知佢眼真係得新一冇柯南
唉戀愛大曬咩
愈黎愈寫到小蘭冇左新一咩決定都落唔到咁

新一喺倫敦表白嗰陣又係咁 小蘭一尾喺到發港女脾氣同係咁喊 新一一直喺佢身邊默默咁保護佢 係佢自己察覺唔到就鬧新一成日玩失蹤 好心痛新一比小蘭誤會咗咁耐
雖然新一真係唔識氹女仔 但佢真係對小蘭好著緊㗎

山窿我loop左十幾次
15分比較沉重D
係山窿同白鳥杯個度幾好笑

其實最早期嗰陣都覺得小蘭幾型 空手道咁勁 又唔算太蠢 但之後真係寫到佢越嚟越冇IQ

所以你先死忠新蘭?
唉咁其實我地17歲個陣都唔知自己做緊咩
個衰仔又真係唔係幾識拍拖 都明點解嬲既
不過依新一性格 小蘭唔學下接受包容之後真係好難行落去

配合番青梅竹馬人設同英雄救美掛

係 因為睇得出新一最愛嘅人係小蘭 但我又心痛新一咁辛苦 一直要喺小蘭身邊扮演一個細路仔角色
小蘭真係太過受保護 作者應該唔諗住加小蘭入去一齊同組織對決 但我又覺得咁樣新一就同唔到小蘭一齊經歷難關

我真係好憎大陸講個種傻白甜人設
依家小蘭好明顯去左呢個方向
大佬明明妃英理唔差 點解生個女會咁 係咪太保護佢出左事

竟然仲有人討論
btw 記得支持下劇場版

赤井講過宿敵係GIN，如無意外赤井老豆都關GIN事，應該會靠佢打贏

邊度有講過

知道

可能又係比黑衣人滅口個D?
所以阿媽先縮小左?

搵到柯哀合集
睇埋FF完先訓

柯哀 照咁睇聽日可以開新po

柯哀
好啊
勁歡迎大家一齊討論柯南
難得搵到地方圍爐得黎又唔互插
大陸D網D人嗌交嗌到想食左人咁

呢張紅子好好笑
其實紅子都好可愛

其實赤井老豆會唔會同黑田兵衛有關

vermouth係新一第一風扇 邊個阻新一捉boss就要死

聽日早場yoho睇 有無相認

我自己真係唔多識欣賞M15
呢集開始啲動作戲正式暴走
新蘭之間嘅描寫都係由呢集開始變得極度膚淺

静野孔文
柯哀廚之一

lunchtime j下先

動畫紅黑篇完個陣有呢幕
好似jodie驗指紋證實之後喊個到

睇過啲人話關事啊
我相信都有可能

佢係幾可愛既
但我愛青子

有兩日動物節都有得同柯南影相，咁岩果日我去左，影左合照

我記得vermouth係話除左赤井之外仲有一粒
赤井唔會死掛

好似另一幕黎

講依句果陣秀一好似都未假死

唔係赤井死左先話一粒都夠？

係

d人話佢老豆可能就係黑田兵衛

黑田兵衛出過意外昏迷咗好耐無咗部份記憶

popcorn睇有冇相認

好想同佢影合照
點解我之前18睇無柯南謝幕

而家既柯南連哩都懶 你睇我唔到，你睇我唔到

而家好多集都係直接推理
連麻醉針都唔用

好似因為由個集起轉監制然後好受歡迎
所以之後一直動作片
其實非劇場版既新蘭都愈黎愈

識貨

兩個都鐘意
感覺紅子都覺得青子得意 所以成日逗佢

提子

因為D人開始信佢講野

巴打我搵到個個半鐘版

唉屌好掛住兒玉兼嗣
佢拍嘅M1-M7真係套套神作
之後個15套直頭係not even close

明眼人都知柯南有料啦

就快又可以開第4個po啦

呢個今晚j

準備買飛聽日毒拎一個睇m22

D觀眾口味唔同左 要迎合佢地係咁動作片同黑衣人
貝克街同世紀末永不滅

飛已買

未買

暫時見到得好少一支公去睇

想問m22咩戲院有得睇

新平

上wmoov search啦
好多都有

留意下邊個單丁

前幾日去戲院睇咗 最尾預告下年劇場版係講基德嗰陣 好多女都係到叫

睇早場啦

我睇個場都係咁
睇嚟出年票房又破紀錄

第4 post come onnnnnnnnnnnnnnnnn

我睇左兩三次

好難講
個陣業火劇情爛成咁 都係快斗撐住
票房同M22差咁遠
希望有快斗就唔好做動作片啦

呢幾年票房年年都升
日本個邊宣傳得好勁
呢啲系列作多數越煲越強大
我覺得出年票房起碼有80億㗎喇
破唔破到就睇埋到時口碑點啦

絲打真心好迷柯哀wo
咁m4-6你咪最like

我個邊早場50 下晝110

係
主要係好鐘意小哀 小蘭又愈黎愈等人救
咁劇場版我都係最鐘意貝克街同世紀末
劇情太好睇

今次呢套double票房咁嚇死
唔知突賒做咩黎咁
但劇場小哀愈出愈少

食住安室個人氣上

M22 好悶

柯哀都係m5數30秒最正

好多動作場面喎 唔好理合唔合理睇好爽
最尾兩個揸車個到好正

幾乎係無推理

貝克街 同 有 gay duck 果幾套好睇好多

呢個編劇係咁
知道自己推理寫得柒(M17,M19)
依家直頭唔寫推理直接做動作片

我最like m5
主要首always加成

準備煲柯哀

而家劇場版差唔多係動漫版007

個集柯哀發糖
加油巴打
應該會睇好耐

睇得爽咪算

原本今年柯南有機會拎邦畫冠軍
點知有CODE BLUE呢個黑馬
估唔到咁收得, 5個星期55億, 應該多過柯南

PS. 又係柯南FAN, 又係結衣FAN, 好忐忑

唉咁我想睇動作片睇我直接搵個D唔好
夾硬加推理同感情落去 但又hea左佢..
我寧願佢直接動作算
可能就係因為冇篇幅先變左上面有人講既咁 新蘭愈黎愈唔知想點

我都估唔到CODE BLUE咁受歡迎
始終收視跌左咁多
不過電影唔同電視 D FANS可以入去N刷

業火的向日葵就真係夾硬黎

我睇個場都係咁
我內心都想叫 但男友係隔黎

呢集好多穿崩位
之前睇youtube lex講佢d穿崩位笑到我仆街

睇左一半到
已經不停回帶睇
聽日放工睇埋果一半佢

又要動作又要感情又要快斗出得多咪搞到咁
到最後快斗又唔多戲份

男友應該慣左啦
絲打你又閃

我都成日係咁
20分鐘可以睇兩個鐘
佢地太可愛!!!!!!!!

聽日StagE見

第一張邊集

嘩巴打終於上水

終於比較得閒d

唔知星期日有無啲好啲嘅時間
我想睇劇場版呀
睇過星期五啲時間唔多啱 一係就地方唔啱

M20

多謝ching分享

恭喜曬

柯南唔鍾意小哀又點會偷睇佢底褲

佢地啲互動又搞笑 查羽田浩司案佢話17年前已經有藥 咁你今年幾歲

明明一早講過18

小哀發嬲個時最好笑

聽日終於上映。。。期待左好耐☺️

傲嬌真係冇得輸

第一個柯南為咗佢黑化嘅女人

傲嬌小哀真係好正

小哀: 84歲

柯南曰: 我只係習慣將見到既野即刻講出口 唔記得邊集講過
同埋佢話變態應該唔出聲繼續睇 睇到細路既身唔算睇
正宗用IQ扮唔變態

個衰仔應該比人呃太多唔信

各位戲院相認

個集好好笑
唉好想佢地多D互動

果集好似浸溫泉死人 跟小哀紅都面哂

係啊
一開始以為佢話見到自己全身 原來係見到屍體全身
結果最後個衰仔自己睇到小哀

邊間

小哀仲要面紅鬧佢色狼

仲唔夠多咩

康怡

用辣椒粉反擊

唉 番間冇時間睇

漫畫新蘭一齊左之後都冇運行嫁喇
希望有互動FF下咋

係咪倒屎忽定底褲

底褲
上B站一堆人留言如果柯南掉轉左著底褲點算

呢個邊集

btw有冇人唔識日文
但已經聽得出關東同關西話嘅分別

你地去邊到睇

我 諗起修學旅行篇 入鄉隨族笑到仆街

我諗起柯南同平次鬥氣個篇

柯南特登講關西話

唔記得
上面有人提過
等佢地答下記唔記得邊集
我淨係記得溫泉

平次D語氣好好笑 好笑過和葉好多
但講唔出口有咩分別

個po快到…

諗住星期六睇新城市1725個場

跟住佢地搞到柯南個屎忽紅晒

柯南好似講過見小孩裸體都冇人理
跟住灰原好嬲

全部都係日語，無粵配？

好似得頭50集tvb有配

亞洲影帶出過粵配VCD，啲配音同無綫唔同，有啲位譯得怪怪地，最神奇係山莊繃帶怪人嗰兩集將園子譯做圖子
好似又係出咗50幾集就冇出

部rx-7勁過rx78啦
唔怪得有人追返rx-7黎揸

零的日常仲要講整得番

風見都幾柒 對唔對得住嘉美尤

成場都係到諗緊阿寶揸高達

停晒產無得買 又無rx-9

佢係啊

比起平次果種舞台劇式關西腔 和葉舒服好多
好彩當年就算病左都無換人 不過果幾集其實聽得幾過癮

Kid出場d人叫到

絲打呢個比喻笑到我

和葉語氣冇起伏咁大
不過都係平次特色黎

我呢場無乜反應 可能細路多

sorry I mean m22

啱啱睇完零的執行人 下年劇場版trailer個背景好似係新加坡marina bay sands?

去食過 條龍排死我
d野食我覺得都幾好味

係
唔知出年會唔會炸鳩埋人地國家嘅地標

mbs冧落嚟 一個波射起佢

會唔會金沙酒店變左鈴木酒店

點解尖沙咀唔播

細路都唔少
有幾堆女組團睇

我果場果d好細個 目測中三樓下

次郎吉: 要買起間酒店嚟set場捉基德
順便改埋名做Marina Bay Suzuki

套戲好冇睇

都係聽日先睇

去完泰國先出

有Gin既話肯定
快斗既話未必

星期六睇

悶

死得最少人係今次

m14無死人

安室揸車個part笑死

頭 D

又係 bor

m14係邊集？唔記得

岩岩睇完 zero
幾爽

天空刧難船

太耐之前睇，完全無印象
好似有 基德

飛船呢套好睇

癲到 動作大片

屌 柯南係咪果集開始踏上007之路

有人話m15先開始變
不過m14都係動作片 但係我覺得係柯南最好睇既動作片

嗰陣心諗做乜鳩
跟住就無耐接受左

引爆魔天塔已經覺得開車飛越 on9
之後仲有d打武裝直升機
而家只等佢同航母對決

飛車我覺得幾正
起碼佢當時都會計吓數等成件事make sense啲
M13,14都好誇張但我都仲接受到
但M15打後個啲真係fuck physics睇到眼火爆

而家已經麻目左

講起fuck physics

其實滑板車快到咁真係可以保持平衡唔跌架咩

呢到有冇人玩開skateboard

柯南架滑板車同安室架跑車有得揮

飛車計埋數得嗰兩秒鐘
竟然可以畀佢射波再救人

但係兩個一齊倒數到zero個下好正喎

聽朝早場

諗起條數搵湯川學都應該無佢計得咁快

前年個套一開頭就己經追車 痴撚線

同好，睇完係咁loop首歌

最後一句笑到我
我覺得唔係冇可能

ikeeeeee

有聲

我估秀一

不過劇場版通常會暗示少少主線，好似之前沖矢昴用秀一把聲講嘢咁

黑田知安室係zero

即係佢九成九係公安高層，唔係rum

痴線真係Gundam咩

skateboard ,偵探 conan 行きます

我都係啱啱先知原來有個post
原來咁多女仔睇 初時知我fd睇我以為女仔睇柯南係少數
仲要推po快到我追極都追唔完

波本：我的戀人是這個國家

急放今日德福1930柯南學生飛 50hkd
意聯

等陣stage見

好想買但有野做

好想放但冇人買，突然有野做逼我睇定唔睇二揀一，冇人買嘅我照睇

有咩做要放棄柯南

有野做呀

新嚟個個miss咩料

又一個新機構介入 ？

算冇人認照睇

照睇啦

有人估係asaka但唔係rum 同羽田浩司係情侶

今日我柒

似係私怨多啲

stagE

後面飛車同射波真係多左 係都要加番先算柯南

愈來愈誇張

我都係睇番金田一算btw今集無人死既

死左幾個公安卒仔

今集菠蘿店長好好J

頭先同一場wor 老友

查實宜家柯南個真正身份係唔係好多人都知道架啦 冇仔細追tv版

今日睇左劇場版，笑死

D動作真係做多左

其實今次單案幾好 但前面浪費晒時間解釋d公安點運作 同後面係咁飛車 搞到個focus錯晒

飛車果到真係cls 真係人車合一

經過今集波本都知佢真身

見到個陣O左嘴 心諗

我諗係唔係呢集之前就已經知

知佢唔係普通細路但係唔確定真身

我無仔細追tv版唔知 但係m20安室同柯南都有合作 仲有赤井

阿笠
父母
哀家姐
哀
平次
赤井
vermouth
本堂瑛祐
世良
世良呀媽

其實好多都誇張得勁啦
大家唔係接受哂先會留底咩

rum 係動畫邊幾集登場？

遲d動作規模會追得上fast and furious

未登場

第一次提係緋色的真相

海外版836

未正式登場

重點：
·兵貴神速一詞出自曹操出征討伐烏丸時說的
·諸伏高明的高明與孔明同音
·女警察連續殺人事件時出動的是黑田兵衛
·黑田兵衛CV曾配過三國無雙的曹操
（青山剛昌設計角色時會玩聲優梗故意內定某人配某角色，例如影射阿寶馬沙的赤井秀一和安室透就是他們的原聲優池田秀一和古谷徹來配音）
·柯南裡黑衣人組織的名字叫烏丸集團

赤井安室摩天輪對打根本係比腐女睇
完全唔知為咩

睇到好尷尬

好夾硬黎咁

你個名同我舊acc差一個字

推多兩版開新po

大家睇曬m22未

想知佢消左音個啲位係咩 2256係咪姐係231？

kikyou?

Pikyo

黑田講嘅應該係Bourbon

pokemon?

都係動漫嘢

又同漫畫呼應

睇左M22
都唔算好多波本啫
係後面同柯南合作先多

波本

係呀 導演confirm咗

漫畫版上一單case完左之後安室潛入工藤宅第被發現，現後同工藤夫婦、赤井會面，唔知有冇同佢講到

細個睇漫畫睇到61卷停左 應該邊度開始返好

61

律師個代號係227x好似係
咁開頭提過嘅2256係邊個

好似未有下文

okokay

會唔會講埋scotch唔係佢殺

呢個安室一早知

佢唔係以為赤井逼scotch自殺咩

同羽田浩司係情侶?????

燒帳幕單案 發現佢褲袋袋住隻將棋

好似話佢憎係憎赤井咁嘅人應該可以為scotch做得更多，而唔係由得佢自殺

擔心赤井同佢講其實係安室自己腳步聲害死scotch仲好

打完一交先合作
唔爆唔合作

一個女保鏢單挑黑衣組織

終於趕完assignment可以浮上尼
見到巴絲推左幾版好感動啊

W.....T......

追番先

睇過好多分析話佢係rum條𡃁asaka
派佢殺資本家點知比羽田浩司撞破
rum順手殺埋羽田浩司 所以背叛rum

呢個時候都有assignment做

未開學都要做

似喇似喇
跳舞小人案

introduction course尼
要開sem前上曬再交埋assignment先比開學

summer course
chur到嘔

或者單純真係資本家個保鏢都未定，不過一定同羽田浩司有路
不過都唔明佢點解要怒啤黑田
有生之年希望可以知道邊個係rum

咁應該好hea嘅姐下話

上多d水推爆呢個post先

或者asaka又係臥底 嬲黑田救唔到羽田

雪梨笑到仆街

兩星期上曬一個sem既堂
今日一齊推爆

啊..Sherry

<名偵探柯南> 集中討論區4

新po

Thx絲打
快手推爆佢

服部平次笑死我

我都有like

是但啦三個都一模一樣

好好笑個到
將gin講到低能咁

係
平次真係好黑

睇完段片想改名做 琴哀forever

改囉

我感覺到黑色組織嘅氣息

呢邊係黑暗組織既女人

酒廠得 gin 做到嘢

元太就是烏丸吃了藥丸之後縮小的形態

Vodka黎拉低平均水平

vodka 無腦大隻佬

d肌肉用黎裝飾

長期係到aniki

同gin淨係識長期係到sherry一樣

<名偵探柯南> 集中討論區4

記得入新po